War Robots 玩家討論區

有無人玩？好好玩！唔使課金的遊戲！

Push

再push

Push push

有玩
幾好玩

竟然無人玩

要課金

依家要，以前唔使

巴打仲有冇玩

無啦，改三跑之后開始越改越差。感覺好似騙子開發商，我就無玩啦。可惜可惜

真係可惜

咩係三跑？
BTW，佢最近開始有隻大「Tank」機玩，幾過癮

兩年前，我已經唔記得咗。玩brawl Star 好過！唔使貨金！